冇冇人近排攬返公仔瞓

戒咗一段時間
哩幾個月精神情緒都好繃緊
開始攬返公仔瞓 好有安全感
各位冇仔/女攬嘅都買返個公仔攬住瞓

我攬毛巾
唔攬瞓得唔安心

點解要戒？由細到大都要攬嘢先訓到

我都係

不嬲攬公仔訓
利申 男

攬住自己條j先訓得著

一向都無戒攬住安心好多

攬住公仔流口水

我晚晚攬住條女訓

Me too

我都係
由細到大都攬同一條毛巾
聞陣味好有安全感

最鍾意摟住呢對兄弟同埋男友一齊瞓

攬住男友訓
利申: 男

由細到大都攬住同一隻訓

維尼

長期都要攬枕頭趴住瞓

鍾意佢哋夠哂奸，夠哂多愁善感

一樣

gay

從來無戒過
利申中女仲攬公仔訓
自認膠

佢哋好好手感架!19年都仲無爛

好長情

I know how that feel

因為我有亞氏保加症，對某啲事物特別固執。同時呢種特質造成唔少障礙

same 唔攬真係瞓唔着

我果兩隻公仔都二十幾歲
前幾日拎咗去洗冇得攬住,
訓得唔好

由細到大到鐘意攬枕頭訓
細細個仲會叫個枕頭做bb枕

會啊 有時攬枕頭(訓緊果個)

我都係
訓著嗰陣係訓住個枕頭
醒咗就變攬住
成日搞到條頸又攰又痛

條頸攰到
呢排睇完新聞唔開心
攬住訓好似安心d

好有安全感

成床毛公仔

利申: 有J

日日都攬住嘢瞓瞓

細個都有條毛巾 阿媽洗完條毛巾冇左陣味會扭計 而家攬奸夫瞓

平就平啦，唔好賴

日日揸下會大

咪咁啦巴打

好想攬住女訓
分咗手成年
搞到日日失眠

瘦女都好有市場，樣靚的話

same
利申男人

咁耐以黎都攬毛公仔瞓
咁先瞓得著

連豬如果有公仔就好喇，好想攬連豬

我唔係好識呢啲
希望你唔會太受個症困擾

巴打一定0

我嘗試做一個正常人融入大家，然而仍然有好多嘢都係同常人有差異

由細到大都攬住嘢訓，細個係長條型圓柱枕，大個叻啲係細嘅公仔攬枕。去camp/交流團或要過夜場合如果對方唔介意我會攬rm mate訓添 你點戒的

你隻維尼好似我
好得意

參見習維尼

本身都日日攬
利申: 巴打, 張床有廿隻以上, 長攬一隻

我會放幾隻同我同一個枕頭
起咗身都要幫佢冚被

由细到大都係攬住公仔先瞓到，已經戎唔到

兩個習大大

自從ex 粒聲唔出之後就日日攬，
隻公仔仲要係佢送

不嬲都攬公仔訓+1
我張床有4隻
利申男

聽講要攬公仔訓係因為個人無安全感
係細個成長經歷搞成咁
絕對同1/0無關

習維尼兄弟萬歲。
香港人要繼續抗爭，習維尼至唔會「被失蹤」
（言論自由好重要）

好多習大大……
仲識扮兔仔，賣下萌

好多個我呀
好想攬下

一樣
最中意被公仔圍住自己訓
好有安全感
冬天真係好暖

我諗你搵得自己條j黎攬已經天光唔駛訓

攬下啊～佢哋真係好好揸

好可惜我條攬咗廿幾年嘅毛巾最後洗到爛曬

我每晩都要攬住佢，先訓得著，佢叫多多

上次Emax果隻背背龍
宜家都係得幾隻伊貝系列咋（有排儲）

我換過2條 因為洗到爛晒
都好難買到同一隻質地嘅大毛巾

我個張係BB被嚟到依加都仲攬住嚟訓 廿幾年

攬住張被訓

我會一手攬被一手攬枕頭
左擁右抱